搭地鐡見到人冇戴口罩即刻咳兩聲

嚇到條友即刻走，希望嚇到全民口罩。目測地鐡七成人戴，路面得4成，仲有好多人未知驚。

廢老5%
中佬60%
後生90%

要你本身都冇戴先有用